估下香港 youtuber 屎箂姆幾時練成腎者之石

日日集集期期唔係番大陸食地溝紅油，
就係咩麻辣乜，外送火鍋，又淘寶即食裝辣雞腳，韓國蟹膏。

有次重要夠膽死話咩近排食得清淡啲，
竟然係食低卡即食粉絲，一包味精車落去…

見佢面青口唇白 腎虛咁款，真係隔住個mon都 feel 到佢把口應該彌漫住一陣臭到仆街嘅肥仔千年口臭…

睇佢幾時去泌尿科踩踩點

Wfc?

佢個口應該好臭

佢好樣衰 見到都唔開胃

係 明明只係一個正正常常嘅四眼肥仔 但佢俾人個感覺係真係好樣衰

諗起佢個樣就好油膩

可能糖尿快啲

係好撚唔健康個隻…